[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [550]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

聖誕狐

我都feel到聖誕含硬撚

得550

たまも倶楽部會員留名

redrop大佬

呢啲野都好拎黎打飛機

我覺得可以試老福+林峰
是但一個爆擊都爽yy

大家唔好再課了

細蚊仔

唯有用其他game卸下d黑氣

戒課了

希望卸到

聖誕老人 李書文 穩了

笑下都好

到底聖誕出咩

gun

原來赤兔馬個赤字係指顏色

戒到下個pool

點歐法...

又幾型 套甲

一早戒左

飛多轉烏克蘭好過

Strong Hold正月

虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬虞姬

ntr 項羽

已訂dcd新腰帶

虞姬係異聞帶之王外唯一保有異聞帶時期記憶嘅沙煩

4星都好難中

BO3赤兔
結束依個回合

赤兔個赤係唔只佢GE汗血, 佢都係都紅皮架喎

虞美人招2技10左係咪擋到個強化解除

毒

老書文+船腸

都話我毒撚黎
成日係呢度比你班4mk逼害

留名先

lm

係

又多個新性別

成個A組情報都可以起底

想哭

儲落D肥已經唔夠用

屌

日本好搶手
已經開緊二次訂單

唔會
本身虞姬都係玩自閉，比唔到幾多料

不過有可能之後做埋劇情常駐沙煩

拎去俾性別buff技試試佢

但dx好似帶唔到上身

係囉
最少有玩開無雙都知真係紅色

虞姬係咪成個2.3都係計生前

抽完

諗諗下都覺得慘
比人打爆轉過頭就要送情人節禮物比人

yes

乾曬，要抽埋最後30石先一連出兩隻虞美人 明明只想抽寶1嚟j吓

利申：110定120抽，冇5星

成功加入寶4聯盟

300石乜撚都冇

延長ベルト
自己搵下

義理，take it easy
隨時係多謝GD令佢可以係迦勒底同項羽重聚，送完義理比GD就去比份本命項羽

牙BU背叛圖鑑黨

抽唔中

課唔到金
係咁出error

非撚到 睇黎係要還既

比master調教完

未出嘛書文

頭先就係醒跟呢樣野，最後都係抽到黃虞姬

向好果面諗，聖誕同正月會歐

又係0 4星呀

I don't feel so good

唉, D 5星禮裝好似倒水咁出黎....
4星鯖出左6,7隻, 但係先得2隻虞姬

非洲人無得救, 一即非洲人, 一世非洲人
就算成功偷渡都只會係II, 唔會係歐洲人....

最嬲係出殺職原來係切J

爭泰王，依家去課先

【カルデア広報局より】
公式Twitterのフォロワー数が140万人を突破いたしました！ありがとうございます！これを記念して聖晶石10個をプレゼントいたします。プレゼントには受け取り条件がありますのでご注意ください。詳しくは→ #FGO

how much

又有10石

總共抽左5pack

一秒10連乘十二次

泰王個性別...

開寶會強化解除 點玩

升滿技/淨係降對面防+耐性

條女咁慘要抽一抽翻黎團聚

2技有解除耐性，10左就必擋

冇錢了
赤兔都係得一隻

rich

唔抽項羽-> 純愛end
抽到項羽-> 夫目前犯end
抽到假項羽(赤兔)-> true end

你不是還有生命嗎

抽幾多佢都唔出

終於有次唔洗課都

睇下pool2完前有冇風再決定抽唔抽

大佬
我中到拉二之後就將你升做第二個100級

我出千代女

2018年FGO仲有海豹

三田用成田做聖遺物召爽泰王出黎

伊莉雅打海豹.jpg

冇見過金卡
點睇

好男人

rinb開始非
今次會非到幾時

唔抽=勝利

潤潤繼4仔之後又一力作

抽完唔中 = 大勝利

財散人安樂

無晒肥

見到班大陸仔呢d口吻有d噁心

良玉都話抽完2pack有2隻
美人同赤兔真係影都冇

SAME

冇曬石

俾人打下丁啦

條丁已經唔存在

美人勁定恥王勁？

朕

聖誕不是還有箱嗎

異聞帶之王有記憶唔係正常咩

魚gay都有記憶

屌你老母 做人真係唔好立flag

好彩無抽

佢2.3先死梗係有

冇flag都爆死

魯魯修

隻象唔係無咩

個ass

Lm

屌虞美人差一隻杯先100到

寶一就放出黎

每一次爆死都係我

冇諗過放出嚟

項羽直接叫虞姬老婆 好暖

6符大爆死

林峰寶幾多冇所謂啦

求仁得仁

啱牙，幅圖一定係佢自己有手有腳upload自己上黎

放出嚟唔係講緊放support咩

乜鳩都唔中都比人負皮

睇吓J圖平伏返個抽卡心情先

用虞姬打鳩A組班仆街

虞gay係咪招1技都頂到寶具個強化無效

一朝早起身就無左4pack
個心好撚痛

主從？
既然契約左你就係我master，但係迦勒底職員呢方向，我先係你前輩

好串

化左灰

仲唔快啲嗌前輩

比技你擋已經皇恩浩蕩啦

虞姬好正

myroom真係好正

要比佢體驗下令咒嘅厲害

我十符大爆死

用虞姬打鳩虞姬、江華同林峰

5星都歪埋出黎都係未有赤兔(馬)

who fu ping

400石0 金0 5星禮
赤兔*1

魚姬

高cost 迪翁

27 np係咩玩法

吸血好多時都唔係齊頭

櫻井

赤兔馬

點解而家班撚屌咁鍾意5turn3回 q

無得拉入房聽啊

咁多np技但佢解除debuff得1次
應該要鎖死黑杯了

個吸星率係咪打少咗個0,80 ?

可以開定先

赤兔幾勁喎

泰王話唔鍾意果個係咪水銀 拎黎食ON99

2招np技真心唔錯啊

80係上到buff機率(好似係

唔係話鍾意水銀咩 話佢永遠唔會腐爛之類

係 鍾意同唔鍾意都係水銀

係囉
佢兵馬俑一堆水銀陷阱

鍾意同唔鍾意都係水銀

d古鈴難跌到on9

唔計新料淨係釘已經爭幾十粒

好難捉摸

93.8啪 差唔多啦

泰皇要新料

要咁多鈴

新料地獄
仲冇得一齊跌

唔追 ?

中

我終於有白貞啦

最衰斬係手賤抽左d江華 冇彈了

嘩屌你老母泰王啲料咁撚惡
30要用60粒爐心

有 咸陽

b 害玩家

咸陽啲鈴幾好跌

要狂刷咸陽了

好彩唔中

收容所

今晚試下抽林峰先

咁多個月乜撚都唔中,係開心既,聖誕唔洗刷箱

np快嘅話又多隻可以刷QP

無都係要刷

收容所煩d 第一w得兩隻怪

無既做乜要刷

其他角唔使錢/料？

會唔會太易抽

唔知邊關好跌啲
反正唔用中二王2隻怪無咩所謂

差個黃金律

宜家有邊幾隊3T

卡關拎唔到新料升野

要迫me咁

有冇強度廚巴打講下泰王寶2分別大唔大

想升既一早升晒

大啦，當然，多25%爆擊，等於人地開一個技能既效果

得佢自己crit up 重要係間尺職

老書文去左邊

仲要冇飯食

唉屌 反正唔玩藍卡隊 唔抽了

我個fd播住依首歌一單寶二左泰王

唔想知呀

1 pack寶5再講

珍

黑蛛白蛛畫秘書狐

項羽綠寶+自己高crit傷但無集星會唔會好輸蝕？

25%好少架咋 開技個d起碼50%
你對比其他傷害寶具個d差距好大 呢個就洗
就好似孔明 術csor寶具咁 1隻就夠

做唔到 呢啲得神父可以

唔清楚
通用我多數都係中二csor
其他時候睇關求其組啲想升絆嘅
收容所/咸陽用緊項羽白槍csor

五抽實五先好講

泰王一係寶1一係寶5 唔使諗中間

toi8

2部除左CSOR
通常會用尼托+黑杯尼痴拉人孔

依啲要有愛先做到
利申：一單寶五左小莫老婆

泰王有冇寶2既必要

無哂肥,等今個月刷箱先再升虞姬

你播番呢首比佢聽

拎埋本中国護照出黎做聖遺物都抽唔撚到

泰王打星得唔得，我反而有興趣知

麻麻 肯定要靠人供

別高興

觸媒先岩 講鳩錯

麻麻 但佢有集星唔怕啦

寶2 防下扣起都可以嘅
btw 仲諗住滿技叉200np

以前都冇中國
比一百pack你都唔得啦

綁泳BB應該我諗

要泰國護照先得

佢禮裝拎魔性菩薩好d?

我諗要用小文西裝

下年gudaguda 老書文有望了

佢集星唔算好高 我覺得用小文西搭拐寶具做oc3

磨隊打手

孔明貞德學妹梅林狐狸呢d揀
秦王都係拎黎打高難架姐 鳩打週回個d就同咩都得

呢個無諗 我都係求其塞np裝
而家你咁講好似幾好

丫~~~~~~~~~~

有冇人直播開台抽?

泰始王啲攻擊模組好好j

點解連隻馬都咁撚難抽

咁快整左模
我就唔信佢會咁耐先出

2把槍鳩刷緊

變做2倍攻打手
缺點係我一次

禾就係中間嗰位

係囉

下年仲有gudaguda先算啦

聖誕同村正一齊UP

復刻實有架

一年一定有次

屌，之後追多隻沖田醬
福袋推我上4

已經諗到有咩本

強如尼祿都俾金閃搶左做金閃祭

收容所
退化到唔用伯爵唔識刷關

1,2技練滿咪永動機

一定勁多馬撚本

gun到

600石寶0泰王 寶1赤兔

用高寶雪山櫻2CBA？

Feel到仲有個pool 書文+陳宮韓信

女武神寶寶

人品守衡定律
唔中皇

大家都係老人家
梗係同上年既山翁一樣自己一個pool啦

Plot twist
聖誕池轉行做聖誕老人

邊關刷個爐核心最好？
如果兩樣新料都想刷就咸陽？

我以第一道令咒下令
虞姬要同項羽將相隔兩千年份的愛做完
再以第二道令咒下令
二人既姿勢不可重複
最後一道令咒下令
必須直播給A組欣賞

2樣都要就刷收容所

中華人民共和國憲法自動係香港生效
想香港陪你一齊死？你得返90日命喳

明明up間尺同賊 點解可以歪其他亂七八糟出黎 黑人問號

易跌D?

兩單330石先得一隻new四星同赤兔

用寶具就無埋效果喇

正常

我終於歐洲到一次

6pack終於中到1隻了

2技強化解除無效牙

偷睇J巴條list
已經27/30晒

虞美人等劵送算

點歐法

場場都咁既話 你話幾好

蘭陵王同良王仲要絆10埋

*玉

佢每日訓幾多個鐘...

抽左少少中左始皇同虞姬 上個禮拜抽左8pack先中項羽 大佬們比條生路

J巴真係全職打機

又有時間又有錢.gun

好彩依家有follow功能
可以光明正大咁拜j巴個sup list

FGO四皇

街鋪冇APPLE卡賣...冇得課

未過第一部先用到

聖誕活動就到拿皇show time

淘寶啦 街鋪收7算

真
課開550人仔

信和690

咩四皇

除咗睇人地support之外係完全無用

啲奶....

你望下第十頁

可唔可以復活番

llc

女既死男既生

美人點解冇靈衣 想要讀書妹

新年event開項羽+牙芥0E

同歪騎士一樣痴線佬黎

佢要賭出到根性，出唔到都係GG
BTW我都就黎打到

馬撚

咁咪好， 慳番d錢

盲左

到時強國版如果仲未執既話， 又要封住對波

好彩無中項羽
我會好好照顧你老婆.JPG

仲要賭佢唔用無敵貫通

有聱

唔係開寶具前必出架咩？

原來12月31
abemaTV同niconico都由朝播FSN播到夜晚8點

兩個都不中就沒事了

咁正

好似好磨得咁

改名真係有用
信者得救

bo5?

又多隻靈基有新motion

2000年，終於係我勒重聚

醒少少既都會用2隻妹黎刷星

靈二個蝴蝶裝

UBW同HF，之後事件簿同UBW

放鳳凰型到

打d單體寶勁磨得

鳳翼天翔

全體都得勉強得
狐system不斷放減對方charge

換左貞入去

5:30 abema播HF
之後8點
nico再播HF(好似係特番時段內
abema同時特番

唔抽了

返到歸要重播住尋泰記刷料

天命最高

一單10符
4個4星，歪ruler
完

仲想點

筋力B

刷撚咗成兩個鍾都未見到一粒爐心,幾時先夠96粒升虞姬同嬴政

我老婆

我sp

我隻馬仲係寶1 到底我抽左乜鳩

刷到開聖誕活動

以後送4星瘋狂換美人 完

珍 咁刷法唔係路

5星都歪埋都見唔到一隻馬

我bo2

兩單中兩隻馬

下個故事限係pepe, 再下隻隊長

換蘭陵王

屌你老母臭閪0 4星都冇隻呀

射左40符 4星都見唔到

差小清水亞美就齊code geass四人組

換緊身褲秦良玉

今年聖誕可能真係出月姬

擺埋隻貞德落去仲磨得

隻馬寶5左 2美人

我唔信

月姬r出左先講啦

靈3開始著龍袍帶冠又幾型 擺脫左人妖look

cc

下年月歷有一個月係月姬

愈gay

林峰3破著返天子衫+第二套動作

收島風今年套master泳裝都有強化解除耐性

林峰最型係今鋪

已經有啦 今年泳裝個套

無野了 get錯你講野

美人係bgo會點改

打完主線就打料打到宜家
出左5爐心3古鈴

個名先係重點

藍buff

做黑雪姬

加快靈一件冷衫

好地地點解要加招強化解除

果陣BGO仲未執先算啦

著雨絨

跟設定

FBI跑數現場

D大陸仔話愈改愈順眼點會執

成個2.3 cut左去
影射我大國人民無思想無自由以為我唔知啊

酒吞靈四都叫可以接愛,
頂佢個肺奶光心口塊爛鬼布都話好睇真係CLS

講真話轉頭公安就上門捉人了...

敢話唔好睇咩，到時候就輪到佢全身披住塊白布

牙芥張藍都好尾機

泰王03好撚型

虞姬BAQ咁接AQ卡個動畫好似跳舞咁,正到

獻祭林峰抽聖誕沖田

係都泳裝沖田啦

一條體打咸陽
一粒古鈴一粒塵
等聖誕活動出好過

唔好FF
一定係聖誕黑鬍子

朋友正仆街

EZ

CC巴打係唔係到

懶貓幫完人十抽bo2泰王之後去左抽自己acc

屌你睇水叔係度爆旋陀螺我到底睇左啲乜

屌你老母一開笑到我仆街

聽朝又有10石

留名

當麻重傷都接到把野
睇到我唔知講咩好

仲要單手托槍
屌你托塔天王咩

成功夫婦團聚
但係赤兔仲係寶一

福佬果個真係最型

虞姬 虞姬 虞姬

改劇情

差唔多出聖誕風再睇下抽唔抽佢老母bo5

pick一隻bo5一隻

已經用晒D石了...

4星

屌炮姐個段已為會同當麻一齊戰鬥
好想睇炮姐派糖

課佢老母但想睇聖誕出咩先

你想搞邊個老母

朕男女通不吃

大佬

TVCM首歌幾好聽 幾時出

咁益人地老母...

正常幾時知聖誕咩料

bo5一隻四星平均要幾多pack,想bo5虞姬

三次大戰有少少戲份

炮姐

我要炮姐當麻end

6

12月8有冬天第一次stage event

可能有少少風

你個sup list

食蜂炮姐end既機會比上琴end高100倍

新約差唔多隔一期就車一巴落美琴度咁

點解會百合

比我灰幾日先再掛返野

點解我隻虞姬得bo3

我都係...BO3

我隻得bo1

唔撚係啊
點解我鍾意親/有興趣既角色都咁慘

俾你燈死晒

炮姐吹大左啦 其他女角仲慘啦屌 五和果d

個UI勁奇怪
放大張圖就冇咗左右藍邊

我唔係燈神

0

五和冇遇過咩大挫折 學咩人叫慘

其實，炮姐在魔禁真係一個路人

Btw,超炮3主場係食蜂

totally agger with you

五和一睇就知無機
美琴一係劇情上比人車一巴(唔夠勁)，一係劇份比人灘分
魔神篇之後更加嚴重

超炮後面既劇情 食蜂搶戲到癲
仲有雷氣過美琴

AAA裝甲

CY小朋友齊打交玩到無限

下個post 係咪無限+1

1200

點解要打交

點知

直接叫apps大台未霸到地盤囉

無限
係唔係咁小學雞

第一海豹早乙女芽亞里

唉唉叔又勝

其他細game仔就咪咁多小動作啦

啱聽

我地繼續小圈子屈下人幾好

抽撚晒D石 都唔中虞姬

llcc

7pack 先得1隻林峰

有冇朕張靈四圖

終於要組隊打書文叔
好撚驚

お朕朕

再課

猛虎硬爬山

魚gay~

「それほどの『才』」
「なぜ磨かなかった」

就係諗緊點砌隊

隔離好白癡

J巴都未滿

伊莉雅/AE伊莉雅?

我心好痛 16p都未黃 唔洗再課

瞓唔撚到 聽日仲要返工

唔課了 次次都勁非

刷刷下料就會訓著

唔知點解呀葉上場反而越玩越頹....有冇清一樣feel

馬先係星刻

咩事失眠

exam我仲睇緊555

世界大戰抹黑宇宙了Can you feel?

Btw你線上睇555？
有冇link

有細個既悠木碧

射....

居然突唔爆件4星韋伯禮

我都差一件

勁難出

一張時臣都未有

以前B站齊晒全部
古迦我追得果6集，果陣要FINAL冇再睇到，想睇番已經下晒架

希望呢個畫師唔會棄，可以睇到最後7個王坐埋一齊

以前bt
但而家用唔返呢個方法

2張韋伯，0時臣
張拉尼裝出左咁耐都係今日先中第1張

0時臣+1

究竟政哥哥色圖係乜鬼野

政哥哥
0102好似變態佬
0304先似返少少皇帝

0102係究極生物

雪B救世界
成功carry過李大師

UB

虞姬

幾清

Strong hold 等伯爵復up

今次小心咗

佢地做乜鳩 愛佢所以要丁佢？

泰始王真係無丁丁

3pack
赤兔寶一
4星一隻
係咩一回事

唔敢抽了

300石 4星都無隻

fgo改善中日關係,應該比牙葉拎下屆諾貝爾和平獎

芳文社個和平獎都未有

我地fgo狗影響力點睇都勁過芳文社la
fgo未拎佢地點有得拎-.-

終於收工
抽pool2啲4星亂入多到
又飛哥又尼托又幼妻

糞恩

不作他想

屌，睇到眼濕濕

自由之翼

要用笑容面對一切

係幾熱血既，衰鬼

同Stella 幾似

都似，但佢係為咗果啲係啱啱識嘅人
Stella仲話響條村住過一排

CLS

愛！

35抽冇美人

再35抽

等緊出糧

fgo戒咗課, 35抽已經over咗

好難戒 佢成日耐唔耐出新女角引人抽 好彩係4*來 仲有希望

又俾人遣返咗非洲

得到歐洲居留權

聖誕一定會歐番既

原來已經兩年幾無中過J德

虞姬好難中啊

想當年睇住F/AP 抽福佬點知彈咗隻白貞

成個星期無打丁, 有冇咩本推薦

16隻

7pack

巨頭都損手爛腳

屌你老母又中Bug

巨投s都咁非

我一張pickup 禮都唔中

大家咁夜唔瞓仲講緊抽卡

中左美人
收手

起身返工

而家個個周回緊收容所？

btw早

早

咸陽同收容所都是乜都唔跌

同個pool一樣乜都唔跌

我決定個pool就完先再柯煙多次落泰王

#metoo

可以的話我想睇埋聖誕再決定

睇埋聖誕咩料先

Yes

肯定佢淨係比10粒金 20粒銀料你換 box無 drop無

都係忍手等出番cba先再all in

不如唔巧著

着淫過唔着

岩

屌出唔出爐心架,刷石泉峽啲台主跌得仲多過爐心

瘋狂乳交

點解唔刷收容所/咸陽

諗住刷完一樣再刷其他,上次2.2鋼戒一齊刷果關兩隻料一齊唔出

已經幾條體 淨係跌錢

套莉茲與青鳥

手下敗將

小刑

小邢有強化解除

石10x>13x
目標聖誕前打哂所有石返來

仲有石打

借人melt點打老書文好
利申冇孔 冇看板娘

melt csor 學妹？ bb鎖卡？定係同佢玩豚化

從來無打過
有過百石

melt csor csor 完
後面放d無咁易死既埋單

原來不知不覺入左呢個深坑900日

佢借人melt點樣兩隻csor

有冇人掛藏藏藏

咁幫唔到你,要慢慢打
一係你貼下圖

最後都係追到寶2 屌你個閪

冇

升隻小學生拉人梅撚轟到佢稀巴爛

一係就龍蝦 示巴 借梅 sub征服王 csor 酒吞/小邢

我自己都係雙cba melt過

藏藏藏打到佢變弱智

我記得網上有寶5小學生單騎過到
自己搵佢la

主旨都係buff完寶具連發啦

垃圾game幾時聖誕event

佢無呀麻

唯有用咒

我有記憶消除棒
你行埋來
一起返身就開始活動

嗰條片首先係寶5
其次係100lv
之後係30

冇人掛

追返隻

小學生個生存能力高,回np又快,寶具又勁
單騎首選

我得寶一幫你唔到

你唔出聲點會有人轉走術位d野

我大把藏藏藏

唔止,個台仔仲要係4000咗,鯖究極體4135黎

寶2未升爆技要唔要

有冇藏借黎打老書文放all位ok大不了con

借melt咪得

小黑痴線佬同伊莉雅痴線佬係咪同一條友黎

bo3要唔要,同埋要咩禮

借melt點排

垃圾pool

有冇寶石入場射佢老母

真

係咪用 掛左落術位

用呀

Andee

配埋自己啲sup就夠

連隻馬都抽唔撚到 個野壞撚左呀

你見呢度咁多海豹就知班人吸哂d運la

見到toi8既圖睇唔住
點知

真,佢寧願歪隻船腸比我都唔比隻馬
明明機率上馬係佢幾廿倍

豪無共鳴 唔想聽

掛左ALL

希望大家都可以分享喜悅

藏藏藏中左np 率dow最後ncon贏

分享啲歐氣比我先

過左老書文了thank

洗唔洗咁趕呀
就算聖誕要過2.3先打得,都仲有成個禮拜

過到有一石cover返

me

泰王廢案

呢個型D

第16節歡迎你

葉:nonono 泰王cv決定左係福山潤
畫師:咁我將佢改成魯魯修咁

投石機

「全裸で性別不明の異形の美形」とのオーダーがあり、
一時間もしないうちに没りました

冷靜少少

反正都係射落海不如有d意義

你老味我用埋d鳩隊都打到項羽得返2萬

福袋go

btw有冇無敵貫通黑貞借

ging

4131要唔要

寶2 100LV岩用?

有就ok
萬聖2018 熊仔禮

好

掛左 我記得我有加你

聖誕會唔會出文西lily?

見到

第一條命你用寶具殺佢d buff會上唔到
最後個條得一rd回避唔洗無敵貫通啦
或者你落d強化解除英咪得

聖誕老書文

是撚但

屌
原來有張係貫通加 50np用返嗰張得唔得

得
我仲諗點解你要求咁奇怪

邊張係熊仔禮

哪吒仔個張

但好似冇加

sor我真係唔知有其他禮係

過左未

自
原來淨係update去到閃閃祭

海鮮網有得睇既

英文wiki都有
我偏偏掟咗個唔update嘅

抽晒都係得寶二

NOBA

聖誕禮物係咪暈左嘅狐

月神

5星聖誕狐

兩樣新料一炮過俾招2技清曬

幸福的煩惱

我都想有得chur

曲線晒卡啫

我都好耐無中過新野了

你歐架喎

係 但呢句係口號黎

你嘅好耐 = 1日

12小時

虞姬!!!虞姬!!!虞姬!!!

小邢又贏

成日強逼小刑勞動

頭先放飯喺公司樓下比人捉返上去勞動

學埋唉唉d on9野

留石抽尼祿

食屎啦歐洲mk

點解台版出得咁快ccc已經復刻
日版仲未有-.-

不要問，只要信

bb

等ccc復刻耐定雷姆訓得耐？

竟然有冇人bb-.-

屌你老母

跑車go又然

配布bb禾矛呀

有泳bb都好

想要both

我都想左魔伊復刻好耐

下年泳要寶5bb

加油

教會賜我力量

我會吸乾歐洲既力量

聽好了，十香，不要相信你自己。 相信我，相信那相信著你的我。

搞大

已經轉左做茜黨 勿貼大臂妹
謝

尼痴去哪兒

張圖好嘈

我希望大家都可以抽到TAMAMO

抽唔到

寶2

柒頭bo4緊

好耐冇中新野

放心，遲下都唔會中新野

又虐兵長

唔好咁

非洲人一世都係非洲人

唔出新活動我要死了

著衣巨乳

我都係

新手想加大腿

春

典解成日都b害電姆

呢到D人傲嬌

心淡了，成日逼害好女仔

講完有冇笑

今晚有得down ge2rb

雖然知道
但見到都係會想笑

ps store未見update

我受過專業訓練係絕對唔會笑
除非忍唔住

明明你逼害得最勁

6號 好似係

電姆好慘

話時話好似冇加十香巴打

等聖誕轉運... 我都想好似神父咁200 石BO5

點解你咁都會比人負皮

#同某號稱深潛會員掛

469,998,040
求carry

十香咁多位既

淨係add你地

同名added

係心裡面留番個位俾你地

之前我唔知咩事俾你斬左

係咪cba未滿技首

added

310左好耐啦wo

WHEN

咁可能係清緊d冇on 到既人嗰時手殘 加過

029,285,031

申左

你個sup list
btw added

loliland打打下就消失咗
係咪真係棄咗驚

俾fbi捉左

lock on遺言

data

冬祭送石

又迫害拉2

1石

1石 -_-

隻hunter咁耐都未開ser，執柒左佢啦

第一日1石
2日2石
3日3石

無輝石送

笑死

真香

有冇拿皇抽

6石

收島風會有聖誕瑪修0E

日日都有

韓信原來係平時畫1格個位設計

林峰一車車爆擊埋黎好可怕 又企左響度

我覺得佢好多啦A夢FEEL

黑貞單騎都過到啦

比林峰爆擊一野死左
完

用強化解除?

用替死鬼

但係唔夠咁多角色有強化解除
而且最大個樽頸係爆第二條血全體解強化

最大問題係黑貞寶本能令佢強化無效
但係佢寶具照上到強化

下次試下擺學妹前排

BREAK第1次會上弱體無效

梅 黑貞 梅

瞓住過喎

用伯爵術C術C都打到

我無黑貞無伯爵無CBA 玩唔起歐洲人隊

你留黑貞寶具自己技 最後一野秒啦 怕乜

復仇狗有無
都有解強化

個強化解除我帶咗張集中+無敵禮裝落去頂嗰turn
之後就好輕鬆

有梅有孔？

黑貞,自己梅,拉梅 後場瑪修
黑韻寶BREAK第1行GUARD左個寶,BREAK第2行之前換瑪修出黎,呢度坦到2T

呢張嘲裝真係瑪修專用,1人坦3T

係 無咪第二條命用學妹頂 黑貞慢慢打d np翻黎lo

第3命換隻小刑未解曬囉

重點咪講左我自己無黑貞 拖得多個梅就無黑貞用

有，一係下次擺佢前排再試
人地黑貞就後排

btw十香巴打上面add咗你

咁咪自己出梅孔囉⋯⋯

學妹安徒生都得啦... 洗乜梅 貪佢叉電咋

求撚其啦
單體+咁多坦

邊張黎

眼花
你仲有邊隻sup

頂唔記得邊張

學妹神裝

食屎仔有韋伯梅林執隻黑貞入去鳩打喇

你上面

弊左無呢

咪就不能9打先上黎講
算啦反正要開工，放工之後先再諗砌隊

實得
唔好成個唔掂卿咁

有無link

我連黑貞都要借冇孔冇梅都過到
好易

名